武漢肺炎病例增至217宗 廣東省有14宗

內地新型肺炎病例增至217宗 廣東省有14宗

央視報道，截至今日傍晚6時，內地累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例217宗，其中武漢198宗，北京5宗，廣東省14宗；疑似病例有7宗，分別來自四川，雲南，上海，廣西及山東。日本通報確診病例一宗，泰國通報確診病例兩宗，南韓通報確診病例一宗。

疫情發生後，黨中央、國務院高度重視。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平作出重要指示，強調全力做好防控工作，將人民群眾生命安全和身體健康放在第一位，採取切實有效措施，堅決遏制疫情蔓延勢頭。

國務院總理李克強主持召開國務院常務會議，進一步部署新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，要求有力有效遏制疫情。

加多個零

1. 發燒咳嘅人唔會申報
2. 負責體溫檢查嘅鳩流流（萬幾蚊講野唔正呀嬸）
3. 根本無一team人（體力好）負責捉人
4. 睇機個個根本一定話all pass, 佢都唔想接觸病患

你有無見過有人過關因為體溫高而捉住佢？
我就無見過啦

支爆近了

戴口罩是暴徒
愛國不戴口罩

起碼兩個零